記者可否訪問下建制派議員擔唔擔心在美財產

同埋有可能以後去唔到美國

冇擔心過，相信大家食草都可以生存一年

陳建波似乎好擔心

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

比d廢佬知班仆街真係有美國資產都好

yes

未必，分分鐘比班廢老屌返轉頭，班官有資產只係代表投資 俾錢你美國佬賺